愛字頭與遊行人士對罵

愛字頭與遊行人士對罵

【本報訊】支聯會發起六四遊行要求中共平反六四，10多名揮舞國旗及區旗人士在灣仔循道衛理大廈對出集結（圖），聲稱市民要「理性全面」認識六四事件，他們高舉「六四真相」的橫額，亦手持多塊寫上「煽惑學生絕食」及「群眾有槍」的紙牌等，有人手持《蘋果》派發的反送中惡法黃傘並將其「拆骨」。他們批評支聯會和教協自六四事件發生30年來，一直蒙混歷史事實真相，以八九民運名義籌款，一度與參與六四遊行的人士隔空對罵，警方在旁劃出示威區分隔他們與遊行人士。

示威者之一的林女士聲言要講出六四真相，惟被問到甚麼是「六四真相」，她只稱「李卓人呃人」、「你（記者）未出世嗰陣我睇通宵」等，無回應「六四真相」為何物。至下午近4時示威人士見遊行隊尾，收拾行裝走人。

■記者鄧溢禧、羅智堅

相關新聞：燭光集會 誓逼爆維園

上一則
上一則
市民嘆媒體掩民運真相

下一則
下一則
鄭若驊稱可派監察員 法律界斥零保障 移交後才跟進 肉隨砧板上

燭光集會 誓逼爆維園
不滿修例禍港 首度參與遊行 年輕一代 轟林鄭打橫嚟
支聯會老義工坐輪椅聲援
朱牧：政府失去聆聽嘅心
八九絕食學生感激港人支持
遊行常客轟屠城「毒過老虎」
梁家傑斥政府執意將市民送中 港毀兩制 愧對六四英烈
市民嘆媒體掩民運真相
鄭若驊稱可派監察員 法律界斥零保障 移交後才跟進 肉隨砧板上
張建宗認有外國商會反對修例
團體號召30萬在港加人發聲
陳浩天指德國對港立場早變
西環集中營︰懶理港抗議 歐美企業悄悄走資
30周年遊行人數倍增毋忘六四 力抗惡法

已準備一堆5毫子，69掉撚死呢班仆街

紙牌內容，同連登五毛說法，不謀而合

屌，支旗得3粒細星既?